驚世之言 今晚盤前唔理咩價走哂d美股佢

GME唔洗等到星期五 今日就會分勝負 short seller投降之日 就會不問價沽哂所有正股去補番GME損失 呢兩日個市咁怪都關GME事 黎緊聯署局又議息 賺左先 等下星期睇定d先再入市

關你撚事
All in

低能

30分鐘

你走先 bye

sqqq, do it

零分重作

唔係作 5點準時走 下星期一個市冇事會入番

唔好玩啦
依家GME市值先10B
當升多十倍 先100B

影響到大市既機會好低

咁係咪要不問價買gme

咁樣呃貨有啲低裝

你走先我幫你接

佢可能沽空左Gme

收到 全部set左半價放

完全封鎖無眼屎乾淨盲

TSLA同TSM走哂 冇呃你地 聽日睇binc

可以binc了 無人信我 其實近排已經有風聲吹緊會提早加息 港股今日咁跌落黎其實好大機會係提早沽貨走人 如果真係話2022有機會加息去避免惡性通脹對股市係災難性 同埋大家睇少左GME對個市既影響 依家個個心雄要係GME搵雙倍錢 沽哂d貨去all in 入市 點會對其他股票冇影響

加息方面可以睇呢個yotuber講既野 佢講得好好

幾股笑死

咁d lmt點算

雖然唔係好關聯儲局時 但都想binc d人之前睇得GME個影響太細 好在一早賣哂 TSM127 TSLA890

個倉大到咁